var 個種on9 真係好過癮

癡線,手球唔吹,12碼唔吹,明黑9你

好正 踢中腳都無12m

VAR 真係笑料

英足德足

個人覺得手球嗰球可吹可唔吹
12碼唔撚吹就真係

要黎做咩

手球都可以走 但踢腳都唔係12m 得啖笑

問題係睇埋片咁清楚都可以唔吹

以前誤判都可以講下球證都係人可能睇唔到睇唔切
今日兩場final 都唔知做乜春

球證擁有最終決定權

睇完唔吹 唔睇仲冇咁假

佢睇var 嗰陣，仲諗住會加時

唔睇 誤判 球證廢
睇左 明黑鳩你

睇咗今晚啲波
先覺得有啲球證真係盲
乜柒var都冇用

主要睇球證心情
佢唔想俾12碼就真係可以睇完片指角球